啱啱起身，抹屎巴今日百發百中未？

大佬